Miss Pross had niets prachtig over haar; jaren niet temmen, de wildernis, of verzacht de grimness, van haar uiterlijk, maar ook zij was een vastberaden vrouw in haar verschillende manier en ze gemeten Madame Defarge met haar ogen, elke centimeter.
